原來旺角警察體育遊樂會都幾大

原來旺角警察體育遊樂會都幾大

2017年2月22日 旺角界限街警察體育遊樂會舉行 商討對七警的支援方案
警察集會公佈人數 33,000

昨日 2018年4月28日 反送中遊行 警方公佈遊行人數 22,800
(龍頭到咗立法會終點, 三條西行車線全開, 龍尾仲係起步點一大班人未起步等緊)

大到呢=成條軒尼詩道

我係聽完今朝 D100 風波裏的維講 林忌 講先去睇返啲資料.